利君雅我愛你呀

下次接佢問問題嘅記者應該問

請你回應返剛才嗰位記者嘅問題

冷靜嘅人麻煩入嚟

真女神

女神

世界級

1推

麻煩大家send email 去RTHK 讚揚 利君雅

和理非你地有野做啦

冷靜嘅人麻煩入嚟

大家睇睇討論吓

做多左

請你回應返剛才嗰位記者嘅問題

民主女神 係咪有新金句

記者們不如support返利君雅啲問題啦佢問得嘅我地都好想有答案

俾多啲時間女神講野